亞運 南韓 對 日本

洗唔洗服兵役睇今次

有冇squad line up

求link

用vpn 可以YouTube 睇

Thx

VPN去韓國／日本？

求youtube link

日本個陣?

冇Link咪撚學人開post啦

一陣又問問問

陣容又唔睇

.

驚俾人開咗先蝕底掛

360p

Thanks

孫狗扯衫

我用電腦睇唔到 黑屏

我都係 用app睇到

射去邊

aisan game 2018 YouTube channel VPN連去美國就得

好矇

開flash就睇到

咁都唔入

Hwang

電視有無

oppa

咁都唔撚入

致敬比利時黑9前鋒

泡菜身形好屈窩

當兵 當兵 當兵

完全唔夠撞

日本u21細蚊仔

韓仔d人腳超哂班 咁都贏唔到真係快撚d去當一世兵

唔洗還呀死韓狗

旁證都想睇人當兵

廿位新兵

SON

son

咁都攞唔定

日本班u21用生命踢波 下下都食兩野

支持韓國

想當兵了

日狗矛到

亞運YouTube有直播

日本加油

咪係
唔比我地oopa起腳

南韓班波真係 u21

日本左邊如無人之境

廢事整vpn

南韓唔係U23咩??

咁樣燙高 全部係盧卡古做偶像

放題

屌你老未

我見到平時街場 乙組對街波果個情景

完全唔夠跑

泡菜成班唔想當兵的決心大到
拳拳到肉

韓國高兩班，無得打

技術同身體質素嬴哂, 大人哈細路

日本邊三個係超齡球員？

好似無

加埋個份決心，無得輸

Son一要當兵報效國家呀

成隊U21黎

有幾個唔係

贏硬啦南韓, 時間問題,
日本U21經驗太淺, 同韓仔鬥急

韓國U23+三個超齡 VS 日本U21?

係

韓仔咁都嬴唔到既話, 抵當兵啦

係，唔想當兵嗰孫先生仲係英超

孫興民仲有個世界杯踢到識飛既龍
咁都贏唔到送去北韓啊屌

無追開
點解日本出 U21

好似為奧運備戰

韓仔個李昇佑有冇係到

如果打比利時個隊日本打泡菜就好睇

sub

比佢地攞經驗 兩年後踢奧運

黃義助真係幾勁

好多時攻極都攻唔入之後就。。。

Icable個講波佬明顯南韓fans

泡菜最後一兩下完全係想去保家衛國

南泡

孫

因為想為東京奧運舖路

lm

計成個亞運, 根本係韓國隊救世主

當兵慜

相反兩個最大名氣既阿燦同當兵民都唔知踢乜鳩

son 回家吧 國家需要你

點踢呀 差幾班波

和哥囉

嚇死son

想當兵咪講 贏左都可以照當 唔洗突登輸波既

日本班o靚仔真係好熱血

終於有波踢韓國個龍

日本

10號仔

哇, 靚波喎日本仔, 變速個下真係好快

買左100日本
88分鐘絕殺

點解趙賢祐咁勁都去唔到歐洲

個泡菜龍真係幾勁

小心燈死

唔俾佢化妝先出場佢唔撚踢

咁都燈到泡菜抵輸啦

日本加油 送班泡菜仔入去當兵

個頭仲mk過世盃個陣

咁既身材
去到歐洲 真係笑死人

當兵

泡菜個龍都成26歲 輸左係咪可以同son一齊當兵

日本守和贏12碼我真係send email 去熱刺笑鳩孫興民豬隊友

仲踢緊本地波
點同son比

大巴陣守死南韓

買一舊水南韓冠軍
贏輸都開心

劇本, 下半場日本仔跑到冇氣, 俾韓國入波, 之後大炒到完場

完全打唔到世杯日本隊踢法, B隊有冇搞錯

究竟咩年代用電腦睇可以蒙到咁
我連個比數都蒙到化晒

三好康兒今場fit返好多

俾牌啦屌你老母

留名睇當兵

Saving private SON

U21 咋，打和都當贏

泡菜仔惡撚到

corner

雞寶

唔算濛

下 專登架窩

又唔入

有冇Link

上少少有啦

求教

son 下下企係禁區頂等咩

真係2班波,泡菜D走位

日本派U21都打到入決賽

廢架son d隊友, 仲屎過我踢業餘league d韓仔

用vpn啦 Youtube有link

黃喜燦又大隻又好體能
son一打到日本仔爆缸
講真去當兵嘅話前途應該都唔錯

有比數未 係街睇唔到直播

世盃後遺症，試過自己一個爆上去
無隊友跟到

0:0

仲要連U21都未齊腳，有啲外流既冇召返黎

咁攻法半場要食幾多支人參先夠氣踢下半場

阿敏

有兩個大學球隊隊員咋
香港真係灰

日本仔仲辛苦啦，人地個個出慣大場面

on9, 之前冇黃義助, 一早去左當兵啦
反而son係成個亞運冇做過咩

日本咁搏真係損人不利己

講真佢地應該係賺有凸冇諗過踢到決賽,
可能先冇負擔咁踢

根本成隊韓國國家隊入錯行, 打mma前途應該更好

日本仔防守

日本頂住 送老孫一程

南韓chur到好盡

日本泊大巴 食屎啦

無黃義助對烏豬救世，孫興民好唔好意思

講真 泡菜仔自己都亂鳩咁踢

個龍門開去邊

泡茶仔廢到

當兵民真係一流當兵體格

日本本身有啲外流u21冇召入隊，上場又畀西亞做低咗幾件正選今日焗住踢後備，泡根本99%贏硬，如果輸嘅真係唔該喺飛機跳落去

SON心諗仆街

和仔

泡狗咁都唔傳比son要自己死推想做英雄

上場兩個前鋒今場都出唔到

如果今場有前田大然就好踢得多

劇本0：0守死最後孫興民炒12碼？

日本早幾年唔係有個好撚勁既小朋友踢巴塞定乜,
夠稱踢U19未

日本齊腳u23再加三個超齡嘅話
泡菜Son應該真係要當兵
對u21都踢到咁

d柒頭冇睇波唔撚知架
剩係覺得son係俾隊友雷架咋

呢隊明明係黃義助朋友隊 講到好似當兵民朋友隊咁 你地個當兵民成個亞運踢左D乜出黎

WFC 反正最後都係贏

對u21都入唔到波既話, 叫佢自己去食屎啦

支持韓國隊

久保建英，今年先17

早排入左J league第一球

咁樣都輸真係可以跳機

韓國贏撚硬啦

哇清唔駛咁撚串下話,睇下波姐

唔洗佢踢 話唔想佢踢咁多超齡比賽

泡有乜可能輸

未夠呀

堅勁, 等緊睇佢踢日本隊

等睇日本守和十二碼推韓國仔當兵

仲要係恩尼斯達面前入

喺小白面前入波

買咗日本 歡送班泡狗去當兵

成17都唔外流?有d難講

日本鐵血防守

唔知泡狗再攻唔入
會唔會開始mma

夠18定唔知19會番巴塞

all in 架仔ng

10歲已經外流過 但係因為巴塞違規簽幻幻被逼返日本

半場休息,

呢排狂J呢個架仔球技channel, 分享下比有踢波師兄

俾我學一成都夠街場玩

希望佢可以去返歐洲
另外仲有個15歲係皇馬, 唔知踢成點

SON's get real low!

煮個麵食先

son踢到成個c7咁

淨係得10米向前沖
配合又無走位又懶，淨係爭射波

呢條友以前踢j2

康兒幾勁

有無youtube link?

有名你叫sonlado

奧運洪都拉斯個場翻板

不要再說了

我孫到後面爆seed

好正, 幾多野學又實用

好心牙son砟傷傷出喇
唔好累街坊

呢場好有印象 全場屌打然後人哋一個機會就把握到,最後守到完場

希望好似尋日支那女足對日本女足咁全場圍屌 最後比日本一下絕殺

去德甲喇
Btw fifa potential 都好高

VPN Which Country?

son比失波

英美澳好似都得

又發波瘟

英唔得 us ok

好廢
睇黎要當兵

屌你老母咩黃喜燦

起碼未失波 最驚失波

係未有人話跳飛機

燥底了

黃喜燦同世界盃一樣咁狗

泡狗開始出mma

出名嗰兩個

澳都唔得

係 個後衛 準備做傘兵

今日睇winning個陣得

屌你老母冇波都踢腳

黃義助越左幾次

SON咁都比

當兵壓力太大又發瘟

狼撚到

有線D畫質
好似施捨俾你睇咁

寧死不當兵

踢成咁好大機會偷雞失波
或者拖到踢12m輸波番歸

廣告好淸

U23就開始玩mma，前途無限

個人明顯泡狗好啲
但架仔聯防打得幾好
分分鐘一個機會就

大家有無VPN推介?

俾日本仔守死又幾新鮮

Battlefield 5封面

驚日本仔冇氣多d

韓仔加油 買重左你了

次次都累兄弟

有無加時

死韓狗一世做兵啦矛過閪

當然有

仲小家過無綫
執柒咗佢啦

依家都開始似學界清左波先

南韓美斯

泡仔太急，吓吓狂爆

個籠野野開波都咁樣

韓仔加油,38線靠你了

打落去應該久守失

SON獨食到

空到咁都唔比

咁空都唔比

Son咁都唔俾遠柱

收son啦，真係同牙X一樣廢

Son獨撚到呢

泡菜急
多左人壓上來
一陣俾人偷到雞就

Son條獨撚

韓狗黑氣石 冇佢拎幾次 有佢乜都冇

三年洗唔洗當兵就靠呢腳

SON 淆底到震 咩都自己來

World War 3

Son呢下咁獨

國寶唔收得

睇拎仲咁多要求
電視正常呀

左邊空曬都唔俾 抵你去當兵

獨到kane咁起馬射中門都好

砟傷換走佢喇

求battlefield 改圖

日本仔比人強姦咁耐都頂得住

上半場怕怕 無人交到貨
下半場就自己黎

孫歴克

泡狗 茅到

三年wo係人都淆

當兵都自己攞嚟 以為得自己識入波呀

康兒

U21都踢得幾急下
但組織好好J

SON去左當兵熱刺可能就有盃捧

康兒幾好波

shit 我條link突然收皮睇唔到

日本聯防真係世界級

日本仔10號咩料，d技術好好喎
上半場又係有球變速好快

如果久保建英有份踢

岩先果幾下

壓力響韓仔嗰邊，日本全隊u21，跟本超額完成

呢下大腳幾正

入左仲正

差啲

13同10號

日本 10號仔 康兒

日本嚟料喇

韓仔後防D解圍

屌 買重左韓仔 岩岩果下淆一淆

換走個防中，比人反擊收皮就好笑

我都係阿，入波未阿

咁都追到

睇世界盃就知 日本人雖然身體質素唔夠歐美非洲國家 但係有戰術 相反泡菜淨係識犯規

久守必失
等睇日本熱血贏波

喜狗好撚快

NOW:平時唔使摷啦

cable

日本足球未來一偏光明了屌

係喎 記錯

韓國點輸

當兵文

狗公不下

成班後生係唔係想陷害大佬

頂

好撚緊張

日本頂唔得住了

成班玩9當兵民

泡菜D 體能好勁

有冇link

其實唔係韓國心理壓力咁大一早入左
日本超額完成跟本冇負擔踢得仲好

咁攻法都唔入真係痴線

傘兵跑得好快

4射零中

日本仔D拼勁

又想嚇死son

日本快到呢

差D出事 跑慢D就下世見

黑影

兩隊都跑到癲左

佢快嚇撚死

跑咁快唔當兵晒咗

入未屌
唔入就算數去當兵

場波幾精采

互攻

如果踢到加時

10號除左冇戴志偉咁高之外真係乜都有

早知買日本 屌佢 估唔到u21咁有料

太大壓力
又好似洪都拉斯個場咁

就住就住仲衰

上屆都要120分鐘絕殺北韓

撫子都贏到金牌
武士梗係搏盡

日本果班唔似u21

場波唔講當兵,其實幾好睇

U23定U21

日本10號叫咩名踢邊隊

U21

成隊最大都係21歲

技術同合作配合都好重要

日本前場開始迫都唔迫

打錯..我想講唔似u32

有冇手足有其他link
youtube果條用左vpn都開唔到

日本開始泊大巴

我這生最大的成就 就是把孫興民送去看守邊界

屌 又打人

喺印尼睇緊電視
個旁述係咁Korea Messi,Korea Zlatan

好芧

日本無力啦

日狗扮完野未

Twitch search asian game 就有
幾清同順下

屌那媽16號打頸

邊個係Korea Zlatan

日本唔好泊大巴 繼續聯防了 泊大巴實死

son都無視野打乜中場啊

泡菜狗手刀都用埋

食到應喎

三好康児 川崎契仔借緊去札幌

幾比幾？

好
謝謝你

幾勁

應該講緊黃喜燦

睇U21踢得咁好就諗起宮市亮
咁既名氣本身應該踢緊大國腳

4年三次重傷

南韓隻4號呢下守得咁屈

退休啦

哇屌喇星 有線講波佬嚴重偏幫南韓

爺爺

唔覺

等睇十二碼

孫仔當兵

我果1000蚊韓仔凍過水

日本最叻臨尾香
南韓就快入

如果佢自己親自踢失埋就好睇過韓劇

12碼 如果興民射唔入 咁就經典了

日本反擊下下9射上去就算...係咪想踢12m

韓狗身位好咁多都唔屈下燒味

對日本諗住猜下去真係浪費體力

應該唔使 12碼
日本仔 成日衰收尾

選擇性失明 日狗一樣有芧

黃義助咁批落去都冇事, 呢個球証真係盲盲地, 印尼仔對香港出拳就黃牌了事, 呢下批落去就牌都冇...

泡狗D長傳都冇準

son bb

如果加時
日本分分鐘嬴
泡菜D能力未必頂得順

應該好多人成年睇一場波就話日本仔會衰收尾

有預感踢到12m嘅話，son會炒

日本仔撞球證

Son Oppa
去參軍啦泡菜狗

咪又係吹返跳機男

日本個籠開球咁奇怪

下半場日本仔好似一球攻門都無

球證偏幫日本 成日吹韓國

志龍oppa 同 top oppa
參完軍未

日本根本唔夠打

亞運啲波好興絕殺

屌你老味比隻泡狗一野推落球證度

幾:幾？

0 0

幾分鐘

窿對窿 79mins

恭介上陣未？

日本仔冇力啦

當兵啦韓仔

韓國好多球迷

南韓d國腳連u21都搞唔掂

泡菜

屌咁多空櫈但我都買唔到飛

當兵慜去左邊 好似隱左形咁

但係贏到德國

重演世盃16強個幕.....
一樣係日本冇氣，一樣係俾人打反擊

係荷蘭踢緊波呀

韓國真係隨時由奪冠大熱變回家當兵
架仔真係好努力守住唔俾佢入

有續集岀未？

韓國失波，希線旁述：唉呀！

當兵！！！

全民集氣日本 + 岡崎慎司 雙win

差D以為泡菜要去當兵

屌佢
son無氣呀

都唔知點解香港輿論要吹到幫老孫集氣贏金牌

關我地撚事咩

日本D傳波

有線果兩條友係咪買外圍重注咗南韓？

射喇
南韓下下禁區都要傳

快啲啦唔想睇加時

岩先個韓仔中場守得好hea

韓狗無氣啦

南韓真係勁廢..

泡仔隨時失咁搞法

差D

差少少

玩撚完果1000蚊

大熱打人u21都收皮

屌

熱刺都有d fans

漏啊嗎

南泡禁區守得勁穩

日本打到而家都未輸緊係搏贏埋

漏就搞掂啦

啱啱嗰球差啲入

仆街無漏到

孫仔收收地檔啦

當兵了

Son已經散步mode

係咪無氣啦

爆丸

撐日本就俾人話黑心 班韓狗惡撚到

遲下軍隊冇得咁

Son係咪等打加時

當兵未 ？

女足收蝗皮 男足收泡菜狗皮真係完美結局
日本仔加油

完全唔走了

邊度呀，邊度輿論呀，9up當秘笈

日本領先緊？

換啦屌
一陣12碼miss鳩埋

射中蛋蛋

哇痛....

屌真係要去當兵啦

好痛

爆丁

Son係咪準備好當兵

哇屌，好撚痛

條J斷咗

韓國軍隊已經準備好

好撚痛

窿窿

男人最痛

爆j

邊個

隊伍已經準備好

日本換咗幾多個

咁大部分人都覺得son難得有個咁勁既黃種人要服兵役離開四大聯賽好可惜
但總有人想佢仆街

抵死啦咁都贏唔到
當兵自己攞黎

今獲要做公公

泡菜球迷個個sad到
反而日本球迷個個都勁開心

熱刺 -> 尚州尚武

日本仔加油
頂住ar
期待加時

又用超技術

送去北韓啦

係熱刺清locker啦

sorry唔記得毒撚唔會有Facebook

仲有加時呀,實輸架on9?

已經笑緊

和波都要服？定加時

蹲低了

你都戇撚鳩
泡狗入四強使唔使幫佢打埋飛機呀撚樣

當兵啦廢柴

嫌左約

續

Son做咩
下半場行路

當兵當兵當兵

忠誠！

要喊了

個九號明明追到拍乜地姐

有無加時?

爆丸啊

收拾心情去當兵

孫興慜二兵 忠誠！

好想知點解熱刺會同佢續約

跑山

佢仲大把機會，下屆再追

son射pen炒硬都似咁大壓力

平時踢70min就比人換走架啦

Oppa 留力參軍 喊咗出黎

唔係有加時咩

團結

白面仔開波跣得好應下

又唔係輸緊 又有加時
做咩個個當已經要當兵....

快啲輸啦

上面班傻鳩係咪唔知足球有加時同12碼

韓狗贏硬日本啦

球證亂9吹

球證唔俾人開埋

洗唔洗咁激動 話可惜姐
殺左你全家？

又冇左成1000蚊 屌

Son行行企企咁 交波又求其交咁
想當兵咪講囉

宜家老孫幾錢人工?

咁佢係未來熱又真係好重要
不過泡狗無一個是無辜的

孫哥成場行行企企 做咩春

和波點算
係咪都要當兵

學美斯?

球証偏幫日本打撚咩

日本換晒人未?

臨力加時都得掛

有冇加時?

肯定係SON最後一個射12碼炒

加時

留名加時絕殺日本仔

有

幾比幾牙，你老味，咁多報假分

無返房似踢十二

換佢走喇
又累街坊

講到又跳飛機又當兵 依家0:0
醜唔醜呀

通常加時冇咩野都會踢到12碼
12碼韓國成隊都咁大壓力射失撲失都會有，相反日本輕輕鬆鬆射反而冇咁易出事
換句話講韓國已經有一半準備當兵報到

唔覺喎

依加幾比幾

岩岩季軍戰得12碼
點解呢場會有加時

日本仔又守得幾好

日本青訓真係一流，全隊既mentality 同基本功

擺明偏幫韓國政府
加多幾個逃兵

屌你老母最尾一球吹韓國。幫到出晒面啦

泡仔又急又怕犯錯
主力又散步

對u21都入唔到波既話，抵佢去當兵啦

泡狗知唔知醜 又當兵民又阿燦都要同日本U21+幾個大學生打到加時

0:0
準備加時

剩係派U21

季軍WFC

冇加時咩？ 仲坐哂係場

輪到 女人型 表演

咁你係犯規呀嘛

想睇韓狗跪地痛哭

5球一個月

加時係踢幾耐？

仲要部分只係大學生，連職業合約都未有

son射last pen死硬

岩岩季軍戰都係無加時

90分鐘

一開波黃金機會都失機

孫興民再行行企企就真係可以準備去當兵
快D出力

上屆119分鐘絕殺北韓

做乜屌老母？Allin 咗韓仔？

日本個龍

韓國D人咁高大既,日本仔拍埋去好似侏儒咁既

呢場係4強定決賽？

日本一個鏟一個朗

唔好傻啦
韓狗再廢都會贏到日本㗎

決

季軍戰

小組賽

日本換人

友誼賽

英超巨星入咗幾多粒？

表演賽

鏟就一定犯規咩 傻西瓜

重要但係有兩年要回國當兵啫係白出糧，點計都唔應該續，南泡仲修左例最遲28歲當，佢地國家又on99咁計大一歲，熱狗真係蝕大本

殿軍戰

還利息都未夠啦泡狗

遠藤溪太出黎, 泡狗受死啦

巴打們有冇link

睇吓個鐘 係120

亞冠盃16強

韓國口號：加油 唔做兵

孫興民今次唔贏
仲有冇機會唔洗當兵?

咁以佢作用來講算平

做民兵未

yes，日本贏到我直播自己對住cat girl張相打飛機

生死戰

熱烈地彈琴熱烈地唱

嚇撚死。。。

嚇一嚇

送俾你都唔入 son

做乜9

靠佢了

終於認真

咁都唔入 battlefield 了

抵當兵

on9 son

孫仔準備去尚州尚武 報到

屌 衰自己

嚇撚死

即派膠

thanks all

當兵戰

屌 差d

大難不死

當兵了

日本仔頂住呀

送都唔要

Son

嚇死

老孫其實想當兵

腳軟

隻泡狗走咗去唔驚熱刺告佢違約咩

孫仔想當兵

son差d

嚇死
咁你都唔入

都係收皮 老老實實去當兵算啦當兵民

On9son

送嘅唔要

不如一槍打死我

架仔腳軟

老孫

屌 咁都唔入

有啊 可以轉會尚州尚武踢k 聯賽

心繫祖國

傻西瓜

想當兵出聲啦

唔好意思 想問吓有無link
想見證當兵一刻

中楣

日本散散地

其實son都想盡公民責任當兵

韓國加壓，日本要專注

韓狗要贏啦下嘛

神奇更衣室

都冇, 哩隊要高中學歷, son得初中

日本體能唔夠

屌你好緊張

個9號仔

架仔唔好好似上場烏龜咁就完場輸12碼就得

頂住啊日本

泡菜十一死士

當兵啦

有冇人覺得4號個中堅好瀟灑

兩隊 d 防守球員都好勁

韓國爆seed

履行唔到份約應該要賠錢掛，son定韓國政府埋單？

agonizing

absolutely agonizing !

泡仔食禁藥黎？

支持 愛國的oops

輸咗唔洗返英國？

日本仔堅腳軟了

Japan

南韓1 0

沙紙真係好重要

成班u21加幾個大學生踢到加時，腳都軟

SON咁都唔入真係要當兵

美斯

架仔腳軟？

學李青龍咁得小六咪可以唔使當

個個都想做captain kimchi

Son助攻

。。。

1-0

唉

仆街

南泡人表示: 當兵? 不了

韓國軍隊嘅損失

邊個源輝二

唉屌

興奮到贏世界杯咁

英國同韓國有無引渡條例？

molamola

1:0

dllm

屌 一加時冇得打

屌唔住了

唔洗當兵了

孫仔: 嚇撚死我

走上廣告版唔夠平衡

數碼暴龍

慶祝fail

終於入 唔使當兵了

一係就小學學歷咁就冇得當兵

日狗

孫興民唔該請李昇佑同王義助兩年飯

靚到

架仔

免役了

當兵仲慘過輸世杯呀

當你老母兵啊

Son抱大腿表現免兵役

屌 呢條韓仔 上哂位

大陸直播個個都支持日本
竟然憎泡菜仲多過日本

son都冇諗過傳

無了無了

真係韓國贏，冇計啦真係

日本呢個國家真係垃圾屎

DLGH

美斯話你唔好射啦我黎

Lee搶走Son粒波射

輕鬆助攻

reddit 有啲人話因為 son 喺德國都冇完成高中教育，所以可能連尚州同牙山都踢唔到

SON又想自己射

早20分鐘前入呢球 我個m記餐就可以加大了

世界盃踢到成pat屎既李昇佑

成班賣國賊唔肯當兵

屌終於入到
係要到加時先入到

睇唔過眼黑氣石死推一腳怒抽掛網

唔駛當兵真係有好大加乘

應該純粹想睇人仆街

唔係話我賭波撚假波撚....但係岩岩未加時南韓一定唔會咁話起腳

泡狗做後備個啲先賺

17: 靠你死得啦

無，直接反韓國報到都得

這麼好的身體

睇人仆街最開心

古有鄭大世免疫礦工
今有孫興民免服兵役

日本反勝我切腹

其實不嬲都係

燈到

呢球唔係搶射

孫仔一定射出界

其實兵役制度幾有用
鬥心加乘

90分鐘死都唔嬴，吹咩

12年我記得季軍戰，有個90分鐘先落場
差少少免唔到

Cup佢老母

唔洗當兵 開心到

成班U21踢到咁算係咁啦,痴撚線

其實孫興民如沐追求Iu，實無問題，孫有樣有名氣有錢有身材

唔明孫點解唔追IU

日狗哭喪區

好彩唔撚比孫射

狗你老母

留名睇SON咀美斯

鬼子日他
鬼子送老孫去當兵吧

韓國美斯

支那人一向最like日本同美國

後備唔計？

2號仔呢下好狼

班日狗又發芧了

南京大屠殺唔洗還呀

有落過場先計

終於免兵役啦

真心鐘意足球既唔會支持韓國

你見到泡狗恰靚仔 正常都撐架仔

有插水成份

但要出過場先有

中國人最憎韓國
但係政府唔憎

熱狗開始上水

仲有時間，未肯定架

前面幾場落哂場

日狗踢人=插水
韓狗踢人=特登

咁遠都射當人流

熱刺續約了

Son終於唔洗當兵

咁龍門好蝕
btw，係計決賽落場定 throughout 個 series 落場都計

後備求緊教練要求落場

屌
日本加油

朗式罰球

幫教練 含

正義必勝

肥普心諗 mma冇你唔得呀son

龍門表示，臨尾一分鐘換我都ok 㗎

唔知班熱狗隊友有冇睇緊場波

專登出佢比佢免

李青龍連初中都未畢業所以唔使當兵啊
沙紙重要

咁又咁講,無壓力同有壓力差好遠

冇留意開, 點解日本明明有得用3個>23都唔用, 仲要出少2歲用晒u21?
真係咁武士道精神?

崇日狗潛水啦喂

日本反勝劇本準備

我好憎韓狗
但我捧熱刺想孫有份踢
心情好矛盾

17號一個救全家
韓國隊特別係孫興民識做啦

其實都無所謂啦唔洗咁上心既.......南韓同日本兩個國家關我地鬼事咩

放水

好似係預備2年後奧運，所以全出U21算

練兵

為東京奧運準備

人地練兵啊
呢隊野東京奧運隊黎啦

冇出過都好似要當兵

幫奧運練兵呀

日本u21打到加時先輸超額完成啦
係可惜孫生唔使當兵

拖下時間

出u23其他國家唔洗踢啦

發展足球未來

為兩年後奧運練兵

芧閪日狗踢撚完未

2:0

人生百態 連登睇曬

屌又拖時間

都話為奧運舖路

唔駛當兵lu

畀啲機會啲靚仔磨練下嘛
U23之前踢咗U23亞洲盃

2:0

恭喜老孫

日狗準備收皮

完場

為兩年後凖備

老son兩助攻

南韓後備龍門：教練，換得我未呀

孫仔要分身家

2比0

日狗恥笑開始

son2球助攻

完了

哩個post仲好睇過場波本身

Zlatan

講真 今場日本有d茅

Son 最開心

後備：教練..我想踢波

熱狗又贏

Dllm

日本都唔旨在要個爛鬼亞運
練定班後生博東京奧運

1號之前出過

唔洗服兵役lu

Private Son (saved)

係啊，拖時間拖到入波姐

2比0 大局已定
日本東京奧運加油

SON抱大腿

邊個再笑 son

一早就應該燒味啦

呢度有班日狗 反韓撚睇唔到架

對烏豬打正選

熱狗韓狗死全家 謝謝

黑心廢青燈死左

早20分鐘入我就咩都有了

球罰球咪又係插返嚟

完

出過囉咪

世盃化妝神龍

全隊空難死

屌 加時先黎2:0 輸死啲賭仔

頂得靚

唔想服役>>>>>>>>>真係愛國

買左幾多

son兩個助攻

Son of a bitch

唉屌你老味

跳高到呢

崇日狗

日本呢個垃圾國家真係做咩野都做唔好

泡菜唔使當兵
日本又超額完成, 拎晒大賽經驗練兵
皆大歡喜

結果兩個都入波

逃唔過日本收皮嘅命運

屌你老母

想問韓國係咪全隊都可以免
後備班人係咪無出過場都得

有邊個後備未岀過

下下要腳
仲要話人插水

崇一狗心碎了

免役

南韓有邊個後備未落過場？

大韓民國

呢個泡狗前鋒絕對夠班踢頂級聯賽

日本冇氣了 有鬥心都爆唔到上去了

要落過場
未落過場既幫緊教練含換取免當兵

拼音

比班仆街冚家剷贏
屌你老母臭閪

作為崇日但係熱狗
應該如何自處

熱狗個獎盃櫃終於有個盃擺下

日本好廢 世界盃又輸,對泡菜都輸

出過哂啦
對大馬個場輸波都要出哂後備

屌，一入加時就見到輸哂體能
下半場一開波就失哂威

但係垃圾韓狗半場入兩球
日本都可以半場入兩球！
甚至反超

支那仔

粵拼sor

有冇後備未出過 正路分組賽應該出晒

對u21都打到加時先嬴, 仲好意思講

日本陸沉啦

留名睇雖敗猶榮

korea

兩班唔同球員

咪on9 唔好咁肉酸

澳洲有班做雞嘅韓國人喺度叫囂

事實係

後備龍 第三門將之類

熱狗死全家

係 日本贏盡笑聲

岩岩班撚樣潛撚晒水。

教練算係咁，出晒啲人

得兩個龍

Son 2 assists
Carry

得18個人仲點3號龍

Son喊未

hea住打咋,無放過你地係眼內

差小小3粒 日狗

差啲3-0

條韓仔跳到c朗咁

班大陸佬係FF韓國無左孫興民
幫到佢地將來出線

日本仔散哂

真係睇你用咩睇場波
結果論就大韓民國
頭90分鐘就日本打得唔錯

當少兩年兵會唔會增加son身價呢

88 日狗
整容泡唔洗當兵

利申伊朗fans 讀香港歷史的香港人

MK龍
亞運有冇失過波

沙地都輸啦
日本都唔會夠抽

應該 會 有大會 搵矩

場波完啦咩 如果日本隊連勉勵自己都唔識，咁呢場波抵佢輸
未踢完就覺得自己必輸，冇哂希望，更加贏唔到
巴打你係咪未比過賽

韓國班攔坦食屎啦冚家剷

亞洲杯準備首圈出局